潘媽媽餘生只剩討回公道 憶曉穎夢中呐喊：救命有冇人幫我！

「媽咪真係好唔捨得你，我同你只係相處20年你就走咗，你知唔知我成日都掛住你？我寧願用我條命交換。」台灣殺人案死者潘曉穎的母親，在重陽節帶來鮮花拜祭女兒，告訴她疑兇陳同佳仍未履行赴台投案自首的壞消息。愛女兩年多前遭殘殺棄屍，，自此潘媽媽的生活出現翻天巨變。近日她四出奔波無果，面對冷漠政權令她十分氣餒，但每當想起夢中無助及虛弱的女兒，她便打起精神，許諾下半生唯一目標就是要為愛女討回公道。她看着手機內女兒的相片，幽幽的說「我哋行緊條路係好崎嶇，好難行，無論點樣我都要幫你沉冤得雪，你知唔知道你條命係我好辛苦先至生到你出嚟，我係唔會就咁放棄，你聽到嘛？」

阿佳：吹呀 我唔去台灣你吹得我脹？

林奠：唔好提啦

希望你餘生搵到個話得事既人同你傾啦

藍絲：自作孽

另一個老母:唔好阻我返工,死咗個女好閒啫

突然諗起套戲

好慘 你個水性楊花寶貝女係夢中吶喊

其實潘太都幾慘，搵醫生求子咗好耐先有粒女，養咗廿年終歸都係冇子女緣

佢以為自己係邊個

好快年年拜山潘太都會比公安監控 set埋CCTV喺個墳度

林鄭會叫潘媽媽釋懷, 向前看。管神棍會話同佳已經向主認錯, 主原諒左佢。潘媽媽你唔好再咁執著

已成condom

612就黎冇錢啦

所羅門王
真假老母故事

彥琳老母一定唔係親生

有無夢到陳彥霖？
我有